［警世］話說老豆啱先買大家樂外賣

佢買左咕嚕肉飯，一打開蓋，發現：「仆街，得三粒肉嘅」

你以為舊肉都唔細? Sorry肉中間係一大舊骨黎

而老母買左個唔知咩牛肉炒飯之類，不過啲肉少到加埋應該有一隻手指咁大（sor有d濛，我一路笑一路影）

咁樣做生意，快d執7左佢

今集鏗鏘集回顧警暴，受害人投訴無門，竟然冇人推上熱門 ?

有時可能係為方便 唔想諗先幫襯大家樂
你試下去黃店買外賣
拆左個包裝
佢就會話好食 問你邊間

自首初初做80蚊2餸時我買過一次做夜晚，cls一個大人食都唔夠餸，勁搵笨，無下次

抵啦 買藍店

大家樂我只會買豬扒飯
要頹食都係大快活

傳說中既無骨豬

有大快活唔食食大家樂

直程唔食啦
話撚知佢幾好食，要我比錢藍絲賺
冇可能呀

藍店真係垃圾

得頹食先會去叫豬扒飯

好過身邊D大學生日日叫春但日日買大家樂lunch
買5X蚊黃店仲話我有錢 (佢地人工高過我

頹食都唔會食
唔會叫你即刻變
慢慢黎

你去開邊頭，睇下有冇黃店介紹比你

如果康城就

我食開黃店 不過普遍真係貴十幾蚊

係有時冇咩胃口先去食大快活
其實都係食屎 翠翠地一餐

我試過買干炒牛河
成個盒都係豉油炒河
再舖三塊牛肉喺面
連洋葱同其他炒料都冇落去炒

黃店好好食喎
小弟習慣每次試新野，
實試到間鋪某一樣好食既野

你都試下

係好食 但貴 呢個係事實
冇一個係快餐店價錢

窮撚真係唔會頂得順
我以前餐餐頹食慳好多 lunch 3x vs 5x

大家樂係藍咩
我一直以為大家同大快都係黃

比狗食架三舊?

呢方面我都明白你
我都係窮撚
原本都係食開35以下
食40已經會覺得慶祝緊光復香港

為咗食黃店，食撚到月月清

而我都只係揀緊$50樓下既黃店

利申3字頭侍應仔

幫襯都已經唔得

不過當然要搵啲真係好食嘅
有啲係難食到仆街

我日日食
得一間難食

大家樂生意唔好 絕對唔單只係俾人狙擊
佢係根本唔好食

大家樂d外賣飯同餸係分開2個盒裝，
餸係用長身透明盒，飯用黑色兜仔裝，
擺食還擺食，老屈還老屈

本人唔係黃絲
但藍絲定律就係咁可憐

企業用榨乾平民同員工而帶來財富
企業強大後就藍絲歌頌呢間企業既成功

就像被老強的女仔主動配合動作聲音一般